聽日建制保皇一贏

到時藍屍啲嘴臉
啲狗嘅氣焰只會更厲害

真係希望大家聽日投票
我拎住白卡都去投票
如果保皇建制贏到開巷
我哋仲點樣同死者 手足報仇？

我真係好怕 可唔可以聽日去票站投票？
敵人真係只有一個

同埋唔好答票站外嘅問卷調查
雖然唔知有無
但果啲絕對係對家嘅選舉機器嚟

我一定答投左建制派、剷除暴徒

可能仲有件西餅比你拎添

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、所有民主派議員、及候選人。〔民主派即是所有推動民主，包括本土及泛民〕

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】